aquaman = 雷神+黑豹，認同請分享

黑豹：
兄弟王位對決
秘密國家+高科技

雷神：
九界=海洋七國
兄弟王位對決
希臘

唔識打水行俠？

人地混血兒黎 肯打中文已經好好

最後搵老母似蟻俠2博士搵老婆咁

呢套戲拍到好似幾段小故事連埋一齊咁

我是吉隆玻華人

又唔打thor + black panther

混血啫話又中又英丫嘛

雷神係北歐神話喎

負乜9

抄星爺套美人魚

海底種族因為污染問題反攻陸上人
Black Manta 飛行器失靈 都係抄個鄭老板

系

一開頭細路仔係水族館似tobey版spiderman1
同mera入海底似avatar
訓練似antman1
酒吧似dp+kingsman
唔同地點既過場加背景音樂似furious7
兄弟第一次對決同女主角背叛似ready player one
入鯨魚個口似finding nemo
arthur去拎三叉戟個場景似地心探險記

ok